\section{Versuchsdurchführung}
\label{sec:versuchsdurchführung}
Aufgrund von Covid-19 führten wir den Versuch nicht selbst durch, somit kann hier nur der allgemein Ablauf umschrieben werden.\\

Der Versuch wurde in zwei Teilen durchgeführt, deren Abläufe identisch war. Die Stickstoff und die Helium Messung.\\

In beiden Fällen wurde der Probenhalter vom Betreuer vorsichtig in die Kanne bis in den flüssigen Stoff (Stickstoff oder Helium) herabgelassen. Dies geschah langsam, da durch den schnellen Temperaturwechsel sonst Spannungen entsehen könnten, welche die Isolierungen zerstören.\\

Es wird im Stoff eine Kalibrierungsmessung durchgeführt.\\
Daraufhin wird langsam das Rohr ein Stück herausgezogen. Es wird gewartet bis die Werte (Temperatur und Widerstand von Tantal, Kupfer und Silizium) sich stabilisieren, welche dann notiert werden.